有無人有聽Sarah Àlainn?

好正，首首歌都聽到起哂雞皮，有無同好？
另外有無類似音樂風格嘅歌手推薦